【幫到盡？】祖記PK絕殺 A米門將：佢哋點都會贏

祖雲達斯近屆喺意甲雄霸一方，但不時傳來獲球證偏袒嘅質疑聲音，周五贏波後喺榜首領放11分，亦再次惹來爭議！佢哋周五迎戰AC米蘭，「紅黑兵團」全場捱打下有門將基安盧基當拿隆馬作出9次撲救力挽狂瀾，可惜擋唔住保羅戴巴拿喺96分23秒操刀嘅12碼，最終作客飲恨輸1:2，呢位18歲「新保方」賽後極度不滿祖記獲球證馬沙（Davide Massa）偏幫，向傳媒怒斥：「根本冇可能，永遠都係佢哋！」

祖記一開波就採取主動，30分鐘終於打破僵局，右閘丹尼爾妙傳入禁區，守將貝拿迪亞突破越位狂抽入網，但A米43分鐘靠一次反擊，迪路菲奧左路快放後傳畀卡路士巴卡，呢位哥倫比亞前鋒冷靜射破保方十指關，半場扳平1:1。

換邊後祖記狂攻，多次射門都俾當拿隆馬化解，可惜A米戰至93分鐘先有荷西蘇沙飛鏟卡華禾艾沙姆，兩黃一紅被逐成為轉捩點，到95分鐘基拿隆馬撲出希古恩近射後，輾轉間列治史迪拿右路傳中省中迪施基利奧嘅左手，球證直指12碼，戴巴拿勁射死角入網，最終祖記險勝2:1。不過，A米戰將賽後火都嚟，巴卡直頭怒氣沖沖走向馬沙，要由教練蒙迪拿拉住先化解衝突，蒙迪拿就話：「我希望就完場後嘅衝突致歉，呢件事係唔可以接受。馬沙同我講佢會負起吹罰12碼嘅責任，雖然我被告知佢企得好遠，根本冇可能睇到手球……但我唔會評論球證。」戴巴拿就一於攞彩攞到盡，話祖記俾其他19隊「葡萄」咗6年有多喎。

其實掂唔掂到

死性不改
睇怕意假都係番唔到生

掂到唔判都唔出奇因為舉唔太高同波射手
但根據門將講法係球證睇唔到
要睇現場先知

外國網友：如果迪巴拉射失，可能場波會繼續，踢到until we score。

睇黎又嘈一排

以後買祖記主場主勝收息都得

希古恩射門比撲出之後其實可以吹
因為補時已經過左4分鐘
唔即刻吹停係因為荷西蘇沙紅牌而補上補
迪斯基里奧應該唔喺蓄意手球
只係唔好彩隻手90度舉起左
個波仲要射中佢手臂
呢球可吹可唔吹

祖記都lead住咁多分
點解仲要黑鳩人
打個和咪幾好

主場全勝記錄已達15場15勝

一開波Dybala比人kick死腳已經冇吹PK，仲話黑

蛆同獌一鳩樣
補4分鐘就補到until we score
唔撚入就吹12碼吹入佢

唔喺蘇沙紅牌點會補上補呀
癡線 成班人波都冇睇又跟住話祖記黑
係意甲論黑有邊一隊夠羅馬嚟呀

同疤狗咪一樣

有黑哨幫，點都會贏

吔屎啦乞衣米蘭，要黑你吹你果個入波OFFSIDE咪得
上半場明顯KICK到Dybala死腳唔講
成場比人攻到氣都咳又唔講
淨係度講黑黑黑
係黑啊
乞衣啊嘛米蘭

講真 祖記 以前都係打假波...
而家玩黑哨 都唔出奇

駁唔到

咁同黑唔黑有咩關係

無啊純粹話你隊垃圾乞衣喳

好彩佢入咋，唔係踢到過勞死都未完

慢慢圍爐啦
記得唔好怪自己愛隊唔爭氣
六年都比黑哨垃圾波攞冠軍

垃圾乞衣都好過你不知廉恥喇

意假19 隊全部都唔爭氣嫁喇
但你係黑哨隊wor
有得你唔認？

同意

無計 其他19隊場上得11個 人地就打15個 咁六年都奪冠都好正常啫 正常邏輯

你死都要認定人地一定黑哨
咁呢個post都唔需要討論落去

黑哨隊班球迷仲理直氣壯先好野呀
人不要臉

祖記不嬲黑嫁啦 早幾年對米蘭入左球過白線又當冇入

上面張圖
主球證好遠睇唔到
但底線球證係正隔離喇

Less than 2 meters between De Sciglio and the ball, not a penalty according to Sky

Also Mediaset (after Sky) says the penalty is "non existent".

其實佢地唔係唔要面 用錯方法溝通啫 試下搵César Millan幫手

池中無魚蝦自大

原來蛆有fans?

呢度有幾多人有睇場波呀
戴巴拿有球過哂比人踢死腳都無判喇
無睇場波學人講黑

咁撚無恥都有，同疤狗結盟啦

果球無判，咪還返球莫須有12 碼比你囉
好公道係咪，所以無黑

個球戴巴拿傳左出去比得益比希古恩射埋
垃圾蛆唔撚識睇波

佢出黎獻世

要黑咁點解個球唔判呀？
前兩年對羅馬就真係黑喇
呢場無咩好講

照你地邏輯 橫掂都黑 點解唔黑個球先？
黑個球起碼少啲位比人入喇

都唔係第一次啦
慣晒

人地話無呀
你地唔爭氣咋
唔識買球證

咪話咗呢場黑
今場都話黑其實唔洗討論

球證撚知你班垃圾蛆主場90分鐘靠自己贏唔到隊乞衣咩

傻西有無睇波啊
希古恩射埋? 驗眼啦柒頭
係啊而家FULL TIME咪嬴左囉乞衣仔

你不如話銀行遲咗過數比球證仲好喇

我唔知佢睇邊場喇 希古恩波皮都無掂
有可能佢睇highlight當睇咗

乞衣隊得益叫未過數
你得益叫點都贏

屌，正解

隻隻一樣樣 好難怪人認錯 咁事實係有隻狗follow 射左 睇highlight 都見到喎

個波過哂白界係個龍拎返出黎都唔當入
12碼依啲真係好濕碎

Pjaca同斜恩都分唔到
佢真係最識睇波

係喎咁你highlight睇唔睇到巴卡果球offside左隻腳仔出黎?
highlight睇唔睇到最尾你地有人手球? 定係乞衣狗仔當前足啊?

有冇片睇下？

咁細個都敢出聲

咪蒙柒利果球LOR

D 人場波都冇睇
人話黑佢就話黑

靠圍爐能知天下事
同d 藍絲廢老有咩分別？

唔係話唔比討論
但係大佬有部分人睇咗個球手球就話黑
你係話黑起碼睇哂成場先講喇
揸住個一球半球話黑
如果場波和咗 係咪又可以話巴卡個球黑先？

你地黑鳩其他隊又唔講？ 你地夠有受球証得益，有口話人無口話自己。

不過呢，就唔知點解有隊黑白間寧舍多是非既

黑白間啲人唔當無限12碼係黑架喇
因為慣咗有# yup#

咁球12碼係咪黑先？

又圍爐

不如你拎d數據出黎俾大家睇下
因12碼嬴波晒多既係邊隊？

Btw, 意甲復興以後就靠晒係地喇
中資米蘭同中國際米蘭

羅馬

有 goal line technology都up得出呢句

不如你拎D新聞出黎俾大家睇下
嘈球証黑哨多既係邊隊?

冇睇成場 淨係睇片 據狗論 唔可以評為黑哨

嘩小朋友你幾歲呀
我真係唔知你點up得出

禁區內用手擋波俾底線裁判見捉到正，12碼，邊度黑？
加時內ac紅牌，補多幾秒，邊度黑？

有人冇睇場波，圍爐見到唔到前因，只睇結果
加時唔吹補多幾秒再有12碼，所以就黑？

係囉
我唔信乞衣米蘭成場無踢人死腳同越位無吹

好想知, 果球波係咪打到手? 如果打到手, 球例上判唔判得12碼?

點會睇唔到

得

你肯定底線旁證有捉到？
不如你翻睇多幾次先出黎柒
嘈緊咩你都唔係好清楚

原來黑哨淨係計12碼？
越位 紅牌 補到入嗰啲又唔算嘅？
不過打假打黑你蛆真係權威
講句說話都寧舍理直氣壯，夠哂說服力

btw, 今季意假D底線裁判特別膠，以為改左球例

新聞？
好似依個post 果d ?
又黑左

平心講，明明咁多年都有晒數據統計
根本每隊波都有誤判
但因誤判而嬴波/和波 , 拎多幾分
數極都未到祖記

而依一場，毫無疑問冇問題

出面盲反圍爐圍到洗埋腦，同廢中藍絲一撚樣

條友直情想避個波， 根本睇唔到個波來勢
肯定唔係蓄意手球

得個2碼隻手避唔切有幾出奇?
咁我下下對住人隻手黎踢一場起碼有4,5球
唔怪得以前馬隊,尼少成日擺隻手係後面

乞衣即係乞衣，講到自己咁撚清高

其實幾時有條例話唔係蓄意手球就唔係12m

唔夠講就開始小學雞膠up
問埋d "你係唔係現場你就又肯定？"

我學你咁答你
你肯定底線旁證有捉到？
不如你翻睇多幾次先出黎柒
嘈緊咩你都唔係好清楚

喂，人地禁區外都係判十二碼架

咁你知馬隊尼少有咁做就好啦
呢場隻手仲要遞得咁高, 咁樣手球吹12碼理所當然啦
如果咁樣都唔吹得, 不如下次你狂fing隻手啦橫掂咁近唔吹

估唔到連登貢多意假迷

仲有個d羅狗迷，往年話祖記攞12碼就黑，今年羅狗最多12碼係咪又最撚黑呀？

人地咪講緊係主球證吹12碼
條友係大禁區邊點會睇到呀
仲有唔係底線旁證示意要求12碼

柒到你

因為太近避唔切就唔使12碼
因為唔係蓄意又唔使12碼
因為覺得球証冇可能睇到又唔使12碼

仲有冇？

成班米蘭球迷真係衝出黎柒
淨計呢場黎講
你班乞衣真係返去狗竇取暖啦

都係個句，佢地得益就唔會出聲，你同佢地講道理晒氣啦

乙祖除咗可以係意假刷存在感
出到去就變死狗

你真係好好笑
咁而家球證係咪即係判得岩
你係咪讚緊球證企得咁遠都睇得咁清楚係手球
明察秋毫啊 多謝乞衣仔你咁公道

坐左幾多年監？

柒到你
原來真係打到手...
即係...有冇吹錯啊？

學你咁答

你肯定足球證睇唔到？
不如你翻睇多幾次先出黎柒
嘈緊咩你都唔係好清楚

鳩吹都比人講到理直氣壯
乙蛆真係世界級第一

自己連歐聯都冇得踢
話人出面踢得唔好
要酸都唔好酸到咁出面丫

我係你就唔出聲...

最叻就一招你地夠有啦。

不過就唔知點解其他隊D苦主比人黑就唔出聲，淨係比黑白間黑先出聲，擺明比人針對

因為你地都有黑鳩人，所以我黑人都係理直氣壯

有樣野佢地永遠都唔會明，點解人地操縱賽果淨係扣分，我就要降班，世紀冤案呀

人哋場內44隻腳，係唔同計法
你識條春咩

冇人敢回應你

繼續圍爐啦

呢d情況判唔判十二碼,
最主要係睇防守球員手部動作響進攻球員踢波前同踢波後有冇明顯改變
佢隻手冇擺後面但佢亦冇蓄意用手擋波
仲要97分鍾加祖記主場

電話隊真係唔講得笑

個referee仲要企到正一正點會睇唔到

意杯四強
napoli albiol禁區咪一樣比人夾低左但無吹 然後輸反擊

92 min 紅牌
94 min + 幾秒手球12碼

係你地拖到97 min 先射到

唔好又講到補左7 min 先有12碼啦

要圍爐都唔係咁掛

精華都搵埋俾你喇，全場自己搵啦

喂，盲撚晒呀班乞衣

我屌你老母死祖狗冚家落天獄

馬隊長
吹12碼時間係 94:19秒 而唔係你講既97分鐘
手無擺後面, 但隻手唔貼身+擺得咁高, 並無你所講係咪咩蓄意擋波, 中就可以吹12碼
如果你咁講馬隊同尼隊當時點解要放隻手係後面? 放哂出黎都得啦
所以吹12碼合情合理亦符合球例
ps 你似理性少少 好過蒙隊長 可以討論下

保方都可以撈返個波出黎入左當冇入，仲邊有得輸

琴晚入個球仲要越位在先，真係好撚黑

呢球係吹Bonucci有參與進攻但係越位
你唔好同我講佢冇掂到個波，所以唔計
只要越位球員嘅動作行為影響到龍門嘅決定，就當有參與進攻

盲反都有個譜吖，邦路斯係後上個個呀，睇唔明就聽埋個旁述同段片d回覆

calciopoli scandal

Sorry 我睇錯，佢唔係邦老師
咁你仲有冇其他嘢補充？

電話隊嘅球迷捨得回應未？

成班撚樣又盲又弱智
好難同佢地討論

冇呀，話你黑哨啫，琴晚又比你地黑咗球越位咁囉

呢個真係小朋友黎 是但撻個英文term就以為自己有睇過波 連呢個技術幾時引入都唔知

講來講去蛆淨係識話米蘭x2 羅馬 拿波里都有黑
對其他隊我唔講啦，同蛆對賽有冇一場蛆被黑？
蛆黑就經常發生

𣎴服來辯

上面比真歷個球咪比乞衣黑走咗囉，盲？

算啦 蛆記呢啲黑慣 年年都係咁 只係意甲冇人理 你估剩係得A米投訴過咩 之前有隊都話蛆獲得12碼機會比其他隊容易 獲得12碼既區域比人地隊要大

又係假波隊

要人回應你就柒了

因為太近避唔切就唔使12碼
因為唔係蓄意又唔使12碼
因為覺得球証冇可能睇到又唔使12碼
因為評述員覺得，所以可以推翻球証又唔應該12碼

仲有冇？

越哂位有動作干擾龍門都叫黑

人地既意思係，如果要黑鳩你，呢球就唔會DISALLOW，咁都唔明

隊隊都話 定人云亦云
睇過？

依家明明資訊發達，要數據要統計乜都有
有波唔去睇，要去圍爐打飛機
有人唔做做狗，真人係廢老藍絲？

屌，原來真係'盲'反，答到冇氣，睇番上面先啦你

下
巴卡球offside入波係咪黑? 定又叫做睇唔到啊乞衣仔

我意思係成場波去到補時階段,雙方平手,
唔明顯既情況仲敢吹十二碼呀
你97分鐘吹會唔會97分鐘完場
之前唔知邊條友仲話幾年前有底線科技
祖記由上到下成班都唔撚識計數
俾人褫奪兩屆聯賽冠軍官方仲夠膽死計埋

睇真d先啦，乜鳩都話越，唔識球例又扮晒嘢，比人笑架咋

睇番上面事實証明咗，祖記被人黑個d就扮睇唔到，再唔係就盲目咁冇越都屈到有越，等如同大陸狗講道理一樣，拗嚟都晒氣

你班柒頭
明明開個post 講今場
究竟有冇手球呀？有冇判錯呀？有冇黑呀？

唔夠講就愈拉愈遠，fine
有d 柒頭仲要講不服來辯
我明廢老藍絲係咁，但有時真係忍唔住笑

呢球仲拎出黎柒
擺明係你其中一條友越位同球波位置太近所以吹

屌你 而家又懶賓拿迪亞，擺明個原意就係吹錯邦路斯，如果呢個距離都吹賓拿迪亞，咁琴晚個球手球吹你又嘈乜鳩？
定係你覺得個隻係前足？

仲有呀,祖記唔止困球證入房
仲有俾禁葯球員食,增加比賽表現

其實波台成日嘈黑哨
本土聯賽嚟講軌妓獌蝗疤嗰啲根本一啲都唔入流
全歐聯各大聯賽得蛆可以黑足19隊

又盲咗呀乞衣

祖被降班，係祖被黑，我地過左追訴期硬食都算
你地就算唔睇波都要睇下新聞丫

再講，依場波，手球就手球
唔明顯但手球就唔使吹？你冇野呀？

明明94分幾吹12碼
你就講到黑到97分...
圍爐都要好d 技巧

On9 睇意甲多撚過你啦 你估呢幾年冇咩人討論意甲就以為蛆洗白咩 根本呢6年 蛆都開始有番球證幫 好多場蛆都有球證幫 數據統計會話你知場波黑唔黑？ 會話你知點解會有12碼？ 我唔否認蛆實力同今場波發揮都比米蘭好 如果米蘭可以係作客拎到一分都滿足 今場好大功勞都係靠當拿仔
但踢得好啲果隊就可以有球證偏幫？ 咩logic黎 射門多 控球高就老奉要幫佢贏埋？ 就要球證幫？ 你老未你收皮啦

同你講啦 做蛆既球迷就真係做狗啦屌你老母

你講就係？

快d 開多個分身回自己

"真", "冇得駁" 啦

12碼都有得益
利申：第一日睇波

屌你老母都on99，擺明手球，米蘭仲要越位入波，仲咁大聲講自己值得一分？比舊屎你呀

成千幾頁紙講指控祖記
你一句話被人黑就當冇事
真係咁清白點解莫治被人ban終身不得參與足球事務

你追訴呢個托柒呀？

意甲幾耐冇世界大戰

我講就唔係，你講就係？
冇得駁又求其鳩噏一句立於不敗之地

而家成班意甲撚都屌你班蛆狗
你就不願面對話人圍爐屈人廢老藍絲

因為隊隊都贏唔撚到咪搵嘢瀨囉，其他隊對自己得益咪又係不願面對

算啦，邊有人敢回

學樓上話齋，不願面對

蛆狗15人踢其他隊11人點贏呀

所以咪話贏唔到咪瀨黑哨囉，但偏偏口中嘅黑哨又出現係自已愛隊身上，但黑完都贏唔到 陰鳩公囉

嬴唔到就賴

出個post 擾亂視聽
唔夠講，又扯到去老遠，永遠立於不敗之地
唔係廢老藍絲係乜？

講返今場，邊個黑邊個呀？有冇手球呀？

怪就怪班主唔搞好隊波
仲要賣盤，變晒中資

屌你班人覆左我先啦

有冇困球證入房
有冇叫球員食藥
有冇將被褫奪既聯賽冠軍計埋呀

自己黑哨完仲可以聲大大話人係賴
同埋我唔係米蘭撚黎

冰封三尺

睇完巴塞呢場真係稱唔上黑

蛆狗不嬲賤種開

球例寫到明，手球係要故意用手先吹得手球，仲要考慮埋隻手個movement，球員同個波既distance等等

咩姐，隊隊都有操控球賽操控球証架啦，你地操控完都羸唔到冠軍，先瀨人地操控之嘛，仲搞到人地降班，由甲組冠軍變乙組冠軍。

從來係得你地話乜黑物黑，話全世界都過祖黑
我講係乜？
乜9 "我講就唔係，你講就係？"

其實
今場有冇手球，有冇紅牌，有冇愈位入波？
不服來辯

有d蛆狗黑完人仲可以話返對家插水乜乜物物
高登連登無人屌你地就當自己無黑哨

講以前？咁我又講
1980年儘管當賽季獲得聯賽第三名的成績，但由於涉嫌賭球和操縱比賽而被強制降入乙級聯賽，俱樂部主席菲利切·科隆波(Felice Colombo)也被終身停職。
黑完都只係第三

電話壇嘢乞衣自己都有份
2005-06賽季末意甲爆發了假球醜聞，先是祖雲達斯涉嫌操控比賽結果。而後AC米蘭也被牽涉其中，副主席加利亞尼和梅亞尼被指違反了第1條（不公平競爭）和第6條（體育欺詐），經過意大利羅馬體育法庭的審判，俱樂部保留了下賽季的意甲和參加冠軍聯賽資格，但新賽季扣除8分，2005-06賽季扣除30分，剝奪一個主場資格，罰款10萬歐元。副主席加利亞尼9個月不得參與足球相關事務，俱樂部官員梅亞尼2年半內不得參與足球相關事務。

你自己睇下個topic 係乜先啦
仲要扯到去老遠

建議你開個意甲討論區，由第一界講起
復興意甲，由中資做起

你地夾下口供好喎
上面有位兄弟先話祖俾人萬屌
轉頭就話冇人屌

有d球隊黑完人仲可以死唔認
羅狗咪咪又圍球証令球証改咗個判決，惡撚到
仲要堅持無恥落去

睇黎又會冇人敢復

人地鳩up慣，係咁架喇

呢個post之前你幾可見公海有人屌蛆狗

老實講 每次呢d情況實有班連場波都冇睇既人出黎抽水

剩係講上半場 帶巴拿比人踢到都冇吹啦
最尾紅左so沙 補多少少
判十二碼又嘈一輪 個個唔講 只係話補4分鐘 97分鐘先入

祖記黑就緊嫁啦，係佢地成日話自己冇姐

意假是撚但啦

咁你地又講咩羅馬呀
又話人羅狗
人地有黑哨攞冠軍被人褫奪仲要計埋咩

自己睇下當年光頭佬俾人accused d乜先啦
仲係度轉移視線

羅狗講我地咪講
資格論？咁要搵隊咁耐以來都冇黑過先有資格出聲喎，特別乞衣就一定冇資格

啫係屌蛆就係同一班人嚟嘅？

意假冇人理冇計

你on撚鳩啦，係撚傳呀，俾人kick撚完死腳個波先碌咗去希古恩度

我提就轉移視線？咁呢個post講緊今場喎，你咪又轉移視線
講咁多把撚咩 淨係講80年代個壇你地都冇資格出聲啦

你地話萬屌，唔係一班，唔通係一個？

有面話人轉移視線
Topic 係乜話？

唔係咁點擾亂視聽

關資格論乜事?
要講資格論第一個收聲係你地班蛆仔

隻隻祖狗都咁無恥

係呀，下個咪到你地班乞衣囉

你老母被狗屌添

你蛆仔兄弟啱啱先講完羅馬
夾下口供先啦大佬

仲有,米蘭冇試過將被人褫奪既冠軍當自己
冇叫球員食禁藥
冇困球證入房

A你老母米

蛆狗又諗住洗底？

你up乜呀？因爲因羅狗講我咪講，要問過你？
米爛緊係冇禠奪冠軍啦，因爲黑完都係得第三，邊有冠軍可以禠奪

蘋果日報咋 我叫開米蘭

少睇意甲就柒少陣啦，有睇開都知祖記上番意甲之後成日都被球證針對，係呢幾年好番少少

(笑)

被人針對，仲無恥過拜仁

一個月內:
國際米蘭教練話有對祖雲達斯有兩個十二碼無判
AC米蘭球員話祖雲達斯點都贏

一睇就知係米蘭逼害乾手淨腳嘅祖記啦

一早講呢句咪得
講咁多把撚,反正最後贏既都係蛆仔
鬼叫你意甲多人幫冇計

你蛆仔兄弟叫我唔好轉移視線呀

兩隊支那球隊咁大膽侮辱我哋意大利之王

嘩 係咪牙 諗清楚

無恥都要有個限度

今場邊個越位入波？
邊個判漏12碼？
邊個紅牌？
邊個手球？

咁多人幫，中資米蘭都嬴唔到，仲要係度發爛渣
笑唔笑死人？

Come on, 又準備將話題扯去老遠

笑而不語

你睇番你上面自己講咩先啦，亂撚晒

咁慘咪返意乙踢囉

隔左5 頁都冇人敢回

死鳩晒啦

屌 講黑點解唔講埋尋晚丹狗走甩幾多次黃牌啊
抽迪迪仔水嗰啲又唔講

其實有得黑到贏唔好咩
意大利盃打拿仔嗰場幾熱血啊 不知幾妒忌你地

技術性擊倒拿仔添

意假全部垃圾黑哨假波

有前科既球隊冇人信好正常

蛆狗肯回應下未

好心圍爐取暖圖就唔好放出黎啦

中資米蘭，中國際米蘭
真係襯到絕

返百度取暖啦

個波離撚唒腳先畫條線，有咩球隊有咩球迷

你就亂撚晒
排版都錯埋
講轉移視線你地先係第一
本身淨係講緊球十二碼
俾你地拉到去第二度

意假算啦

佢地掛住玩人型蜈蚣

幫樓上條盲撚up多次

我幫佢應

死鳩晒啦

渣ga 原來蛆狗電話有埋filter 選擇性睇圖咁話

藍線叫離晒腳，長知識

正，係百度download 落黎再upload , 麻煩晒同志

手又冇舉，有咩問題
唔似得你地今場舉高隻手喎
唔好咁啦大佬，取暖取到傻左？

黑色三連星

同志，你上開百度，睇到好正常

有好多網站都係，由外部網址入去係睇唔到既
常識都冇？ 定係以為個個都好似你咁上開百度？

算啦算啦 我地投降啦 頒個冠軍俾蛆啦

意大利著名體育記者瓦里亞里在Twitter上直言：一個月內國米，拿玻里，米蘭在這座球場都被打敗並憤怒離開，要麼是他們都瘋了，要麼是我們的聯賽有大問題。

今次兜唔到求其敷衍一句就算

仲係度撑
返番去圍爐取暖啦

喂，應撚左你呀on9 性慾殺
出黎回應返球波打手係咪12 碼未呀你老母臭閪

笑笑笑你地老母個臭閪呀
捧黑哨隊捧到咁撚厚顏無恥
話人地19 隊圍爐
你地知唔知個醜字點寫呀黑哨隊球迷

其實你都答哂係可以唔洗比12 碼
依家比左
你係咪認黑哨？

捧黑哨隊有良知既叫返你做祖雲達斯球迷
無良知厚顏無恥果d eg. 性慾殺
死全家喇屌你老母

啲死蛆狗選擇性睇波 無恥到冇人有

同疤狗一撚樣

獌有獌鏡，乙有乙位
你識乜撚

仲有意大利盃對拿玻里又係黑
不過佢地話係咁多隊唔爭氣
佢地唔係黑
我屌你老母喇
祖雲達斯係黑哨隊，全世界都知呀

一定係我地瘋了啦 唔關意大利之王事

蛆

我都唔爭氣呀
祖雲達斯無黑呀，無呀

喂唔係嘈到面紅耳熱架咩，做咩睇完張黃線圖就水靜河飛架

講撚到意甲隊輸波賴人
屌你老母蛆狗唔靠黑哨贏閪到咩

意甲復興靠曬祖記就真
幾時拎番次歐聯番來

好難得見到羅馬 拿仔 國米 米蘭四隊手足都上水
btw 晴晴有冇過嚟

祖狗一個月內黑足咁多隊
唔撚上水出黎屌柒佢老母條氣都唔順
仲要有性慾殺果類生滋狗球迷出黎搏屌

又話我地成班衝出黎柒既
依家死撚左去邊呀蛆仔

有家燕媽媽應該會屌到蛆狗反皮

藍線最後一秒唔睇，唔回，唔應
用5 頁既時間 Cap 張早一秒既圖出黎圍爐
仲要串柒柒

我係你早唔出聲喇

Cap 埋自己張手球出黎啦
記住cap 早三兩秒，一定冇手球

你真係覺得唔使12碼...

睇多d 波，見識下世界先啦 on9 仔

人地係歐洲之王，好似入過八次歐聯決賽

你收皮喇屌你老母
睇得少波就唔屌柒你祖雲達斯黑哨隊喇

左下角寫到明Sky Sport Tach都仲話人哋自己Cap
反而張藍線圖邊到出處就真係得狙狗知

呢條賤種大大聲, 入人地POST比人撚番轉頭

係咪賤撚到咁要MON鳩乞兒POST呀

人地咁撚識波
SKY SPORT波傻鳩講波佬就收撚皮啦
連登狙迷專業架手足

你真係覺要12碼...

睇多d 波，見識下世界先啦 on9 仔

你地唔識黑白間D球例就咪鬼出聲啦

過左球門線撈返出黎唔當入。
禁區外幾遠侵犯都好，被侵犯既球員訓左入禁區都當十二碼。

咁多年都仲未學識，踢乜鬼意假。

個回覆一個point都冇

無線sky 班傻鳩講波佬
自己先係專業之最

真心受教, 學樓上個位ching睇多d波先

死狙狗返返你個狗竇啦

睇多d波啦ching
字字有力

唔知歐聯狙對疤鬥黑邊隊會

場波肯定好撚精彩
一邊狂比12碼
一邊狂入左唔計

要監察有無人諗住逼害佢地牙
冰封三尺非一日之寒 無事無幹邊有咁多人屌 狙迷不願面對

垃圾祖狗，出到去冇球證，撚識贏咩

喂，人地無長途電話架，唔好亂講

咁又係
剩係可以黑鳩意甲隊
再大大聲話係你地唔爭氣咋垃圾乞衣又中資乜乜柒柒

最好笑話佢係太得閒入黎mon post,
係意國都黑到無對手啦, 仲r存在感

未輸過咩

出到r聯咪死狗咁囉
門口狗

Ching ho ball

你老母前幾年唔夠打有冇咁嘈呀 黑鳩人仲要死撐 由其隻垃圾性慾殺

深潛左？ 唔吠拿？ 最識睇波既猶蛆球迷 被意甲19隊迫害

我蘭係廢我地無唔認過
但見到某d祖狗明黑鳩你又點果種理直氣壯真係，屌佢老母

我地=意甲19隊唔爭氣失敗球隊聯盟

圍爐圍到熱，出晒汗

叫自己隊波踢好d 先啦
又冇pt,又要扯開話題

Sky sport cap 早一秒就一定係o岩
政府做一定好，同d 廢老藍絲完全冇分別

Cap 最後一秒，都仲未離腳，就扮睇唔到
梗係啦，講到尾，咪又係有利就得
自己黑人就搵晒藉口去自圓其說

喂，等緊你地cap 埋手球gif 出黎
諗到用邊一秒未？ 開波果一秒咪得lor

人地明黑鳩你都有認黑
上面兩隻乙蛆仔黑完人仲想唔認跟住話其他19隊係酸鳩你蛆狗勁先話你黑 事實擺在眼前 sky專業評述又有都唔知駁乜鳩

你點樣証明自己對眼專業過人地啲sport cam科技先

支持Milan

利申:froza Inter

一早話上面位ching識波

佢覺得自己好過專業評述

我地睇多d波見識下世界先再同佢討論喇
用狗眼

強烈建議佢去意大利見工做旁證
唔想意大利足壇錯過人才

凡是對我祖不利的都是早一秒的

梳我真係好少judge sky sport
但睇到上面位師兄咁樣criticise sky, 睇黎都要睇多d波學下野再criticise skysport先

意大利已經成堆人才做球證啦
上面個位師兄梗係擺佢入r聯啦
次次都無杯拎好失威架ok?

人地政府個個高官tim

有埋圖，遲一秒未離腳，越晒位都要無視

凡是對中資米蘭不利，都是遲一秒的

老實講
唔係太遠姐下話

上面位ching係咪唔識睇透視點呀 藍線個張點睇都同禁區頂平衡
如果sky 個張係錯嘅話藍線個張一定重錯得犀利

不過以祖狗能力未必明講咩嫁啦

比張示意圖睇下點解底線唔係同禁區頂線平衡先啦
傳個時巴卡響禁區外 條線應該畫得再斜d而唔係平衡wo

Cap 晒圖，越晒位
因為唔係sky sport, 就可不理
咁都要死撐，真係柒到核爆

不如你諗下到底係你自己柒定人地柒先喇

撐大個屎眼睇清楚

1980年儘管當賽季獲得聯賽第三名的成績，但由於涉嫌賭球和操縱比賽而被強制降入乙級聯賽，俱樂部主席菲利切·科隆波(Felice Colombo)也被終身停職。

2005-06賽季末意甲爆發了假球醜聞，先是祖雲達斯涉嫌操控比賽結果。而後AC米蘭也被牽涉其中，副主席加利亞尼和梅亞尼被指違反了第1條（不公平競爭）和第6條（體育欺詐），經過意大利羅馬體育法庭的審判，俱樂部保留了下賽季的意甲和參加冠軍聯賽資格，但新賽季扣除8分，2005-06賽季扣除30分，剝奪一個主場資格，罰款10萬歐元。副主席加利亞尼9個月不得參與足球相關事務，俱樂部官員梅亞尼2年半內不得參與足球相關事務。

最後再貼下乞衣d豐功偉績先 真係黑撚到呢 始祖

慢慢圍爐，小心唔好焗親

你自己用你屎眼睇清楚係咪真係學離腳先啦

不過班乞衣都死鳩晒，睇唔到lu

你個屎眼俾紅毛泥封著左？
Sky sport 果張又唔quote

出黎喇生滋狗，汪汪汪

如果真係要黑，1：1哥球一早吹左越位啦
洗搞咁多野
我又想問下樓上嘈哥班友有幾多個睇哂成場波

屌你啦 場場睇足90分鐘呀

唔係last 一秒quote 黎做乜？

煩唔撚煩又係依句
果球真係無越位點撚樣吹呀
祖狗

笑撚死
你quote果張個波都離左腳喇你老母閪

唔係離晒腳quote嚟做乜？

追下post 先

喂，仲有7mins 未睇
我睇足97mins , 成場好正常
冇話黑唔黑

睇下topic , 係有人立心不良，擾亂視聽
講到 97mins 12碼好黑咁...

隻手舉高左想吹就吹得

你真係好撚柒啊

藍色張圖離撚哂腳都要嘈

繼續呃自己啦

真係黑你 無都吹到有啦
雖然哥球明顯越位

明顯越位都up得出

有舉手 = 要吹
冇舉手 = 前足黎，唔洗吹

吹真係笑左

當拿仔講it is impossible話次次都係你地架喎 一定係連佢都立心不良想逼害王者蛆

仲繼續有祖狗入黎話無黑
係咪真係捧黑哨隊捧到咁厚顏無恥呀

我地都要多謝電話隊嘅
多得呢場，老馬仔憎到你地仆街
轉會去蛆？
老馬仔:不了

仲嘈緊

以後踢波追住隻手黎射就得

睇錯比其他濕鳩隊葡萄

其實都幾好笑
個個劈頭第一句都話你有無睇場波 無睇就唔好出聲
好似講到全世界得自己係觀眾咁

今場有無越位,有無手球我就唔講喇
我剩係想知祖雲達斯有幾耐對強隊無爭議性判決令祖雲達斯得益贏波?

擔任天空體育嘉賓的祖雲名宿韋利賽後也說，“這樣的十二碼四五年前肯定不會判，但現在規則改變了，足球也在進步。當然，我能理解米蘭球迷，因為如果我是一個米蘭球迷，我也會生氣。”韋利在這裡強調了規則的改變，《都靈體育報》則在賽後第一時間將規則搬出來，希望米蘭球迷看完再去說話。“對於這類情況，裁判要確認該名球員用手臂或者手觸球是有意還是無意。他首先需要判斷的是，手臂和球的接觸是否存在，同時判斷手臂的張開、抬起等動作，也就是手或者手臂觸球的動作是否為了阻擋球的運行。如果該動作是為了保護臉部或者下體，可以不判十二碼。”
在擺出規則後，《都靈體育報》點評：“迪施基利奧那次手球，馬薩的判罰是與底線裁判多維裡溝通後做出的，迪施基利奧的手臂張開既不是為了保護臉部也不是為了保護下體；同時他的手球明顯改變了球的軌跡，當時祖雲有前鋒在中路等待接應射門，因此這個球就是十二碼。”
天空體育也在賽後發文對這個十二碼表達了看法，“首先時間上，不存在球迷所說的比賽時間已到，因為蘇沙此前被罰下耽誤了一定時間，祖雲這次進攻沒有問題，主裁判是根據規則在補時間。其次，迪施基利奧確實手臂張開，雖然可能不是100%有意，但從規則上來看，這個十二碼可以判罰，即便當時雙方的距離很近。”

利申：冇睇波

意甲本身fans少,平時其他隊有咩誤判都俾你班無恥祖狗一人一篤口水浸死左啦
係得米蘭多d人屌返你地轉頭
今次幾多意甲球迷出晒黎
就知你地平時幾撚黑人憎

2015歐聯贏皇馬

意甲得祖記見得下人 但係又唔會話剩喺喺聯賽屈人機 試問下四大聯賽入面有邊隊可以好似祖記咁同拜仁 皇馬 同巴塞打到咁接近。我小睇意甲波不過幾鐘意意大利

祖狗d黑哨出撚到國咩

小心比狗咬

巴黎，車路士，馬體，多仔，國米

咁代表可以黑哨？

2015場決賽兩邊咬得幾緊，最後先真正分勝負

大意甲主義
最好全個聯賽勁人都送去祖記
等祖記幫意甲爭光
同聯賽光榮
總之佢黑都無所謂

而家已經係
同拜仁一樣，但拜仁冇黑先

有幾緊?冇49k咁廢,但都唔會係55波

祝蛆入歐聯決賽複製米蘭今朝之敗

祖雲白痴vs低B米蘭

睇意甲得罪你

祖雲達斯係黑哨隊

嘈幾耐

唔好嘈啦
大家打和算啦

就係唔好彩冇打到和

全部意甲球迷都對祖狗有怨氣喇
不過今場迫哂我蘭d球迷出黎屌柒祖狗姐
尤其有一隻，係你喇

性慾殺：汪汪汪汪汪汪汪

性慾殺真係狗黎 之前冇啦啦入人post開戰

記得呀
癲狗出黎搏屌
然後內心世界以為自己出黎撚緊人
正宗弱智閪癲狗一隻

拿玻尼呢 上場都出黎屌

意假有黑哨係新聞?

怎樣才算祖記黑
1. 必須勁過祖記，或在歐戰有成績 (廢隊無資格話人黑)
2. 背景必須清白過純水，不能曾經干擾球証，或受球証的誤判得益
3. 球隊所獲得的十二碼數量必須少於祖記
4. 必須熟識祖記球例，如乙位，祖線(禁區線及球門線)，以及對手球的定義

99.務必遵守以上守則，否則無資格話祖記黑

我屌你老母呀，蛆狗死全家，仆你個街連拿仔都黑

喂我屌你蛆蟲
點睇蛆今年看失12碼最少呀又？

守得好lor
跟本祖就是原罪(對你地來講)

好撚嘢呀真係
人哋有12碼就黑
蛆唔輸12碼就守得好
人唔笑蛆狗吠

Anyway,蛆fans屌鳩其他十九隊圍爐果種霸氣真係

咁都門口狗
兩年前先入完決賽，輸比全盛msn冇計
上年都入到8強，冇記錯既話
借問其他意甲隊有邊隊有咁既成績？
非蛆，但睇唔過眼話佢地門口狗，歐戰靠佢地搶分，米蘭國米歐霸都踢唔掂，拿玻里係好，但未夠班

我都唔覺係門口狗，但意甲攪成咁蛆有份造成
年年黑冠軍其他隊點吸引好球員，冇好球員點出歐洲同人砌，你睇德甲都知，多仔而家都冇前幾年咁好
當然意甲本身窮，稅制鳩都係問題

祖雲達斯唔係門口狗呀，係黑哨隊

黑哨只響國內用到
出到歐戰就冇
仲唔係門口狗？

咁都得
邊隊門口狗打到入決賽咁犀利呀

D低級聯賽垃圾隊都咁多人睇

呢幾年英西德法咪又係差唔多

意甲就黎6連霸 好開心
3分已袋 理撚得你

呢場波成件事係, 1)乞衣越位入波, 2)明顯手球
但班乞衣嘅結論係: 祖記黑哨

唔撚講以為佢地係共產黨

"坦白講，我就捧費倫嘅
難聽啲講，全意甲最無資格話祖記黑哨嘅，就係嗰兩隊米蘭。
睇意甲有番咁上下年資，都知呢兩隊點仆街法"

高登COPY過嚟架, 咪撚講到班圍爐賤種狗好清白啦
贏就贏咗架喇, 慘撚得過黑咗球越位都贏唔到咩

反祖真係冇撚腦 輸得少十二碼都係原罪

見到黑哨米爛黑完人都贏唔到下真係

在此之前以佢地過往標準, 人地算品算認咗羅狗最黑?

當奴仔夠彊

你估佢地唔知咩?你估佢地唔知自己有黑哨咩? 你估佢地唔知自己多12碼? 呢D佢地屌過祖記嘅嘢通通出現番係佢地身上, 佢地緊係知啦, 不過知都係贏唔到, 你叫佢地可以點? 咪扮盲囉

你班乞衣賤種狗點吠都係輸架啦, , 仲要係黑完都輸, 摺咗隊廢嘢去啦

希望二隊米蘭佢地入到頭三打歐聯啦

汪汪汪

咁勁拎個歐聯黎睇下，祖仔幾多年未掂過隻盃
有沒廿年

蛆狗黑完人仲可以聲大大笑鳩人既果種霸氣

希望你地拎到7個啦

祖狗唔做官真係浪費佢地d才華

屌你老母
呢兩隊垃圾踢歐聯就真係無天理
最好歐霸都唔洗踢
咪害撚死意假

扮到咁撚有骨氣, 個龍門仔同個左閘迪斯尼奧遲早咪又係過去祖雲, 唔通留係你隊野度過世咩

呢個真唔覺得啲中資佬有心搞好

點會留係垃圾隊 ，正係識J歷史

蛆好似入左八次決賽，咁點都有四五個盃啦

睇下點囉
有人唔做做狗

八次決賽>七次冠軍

歐洲之王

祖巴一家親 爭咩阿
dybala呢啲格去巴狗就fit撚晒 快撚啲去

Sky sport 同media set 都話唔係十二碼 越位就只係睇自己無source既圖 你咪繼續生活係自己既幻想世界囉 垃圾 你呢d人出到社會唔使講都犯眾憎

J歷史又唔J下聯賽
祖記得三粒星 唔係好多

宜家d狙真係好串 係咪意甲WTF 無人屌下佢地呀

球證輕鬆破你單刀

整爛個更衣室有冇錢賠架班乞衣

人地緊係避開對自己不利個D嚟講, 你見佢地大大聲話自己冇黑哨扮盲就知啦, PO埋出嚟都當冇嘢, 你估佢地D無恥流架 唔係點扮受害者

狙狗今次又兜唔到[369

幾時唔認呀仆街 見你地日日屌隔離街就有

性慾殺：汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

祖雲達斯斯係黑哨隊
唔認黑哨隊果班球迷係狗

睇足全場 A米係踢得好好 但都唔可以話人黑哨 記得好早前有球巴卡禁區手球好明顯都無吹十二碼 到最後真係因為張紅牌先補上補 最後出波果下又好明顯觸手 咁吹十二碼都好合理 只可以a米輸運氣

祖狗黎講你真係第一無恥
唉屌，都係汪汪汪汪汪汪汪你算
反正你都唔係人

我蘭輸係因為廢，唔係輸運氣
但祖雲達斯係黑哨

你都可以捧黑哨隊咁無恥喇
咁點解人地唔可以留係垃圾隊

狗唔單止聽唔明人話，仲係盲既

以狗既智商，點會明偷野，打劫，同劫殺既分別丫

其他場可以話佢黑 呢場絕殺十二碼真係合理

你睇我唔到你睇我唔到

屌你啦，蛆嗰啲係蟲，狗都不如

未見過有球隊係國內係俾其他19隊憎到咁 人地拜仁歐洲賽都年年4強啦 某d球迷犯眾憎就話人圍爐

電話隊球迷用紅毛泥封實左個屎眼睇唔到野嫁
你唔好難為佢地啦

好心你諗下而家咩料先啦
爛泥扶唔上壁仲好意思拎番D歷史出黎J
知唔知醜架
今年無歐洲賽唔係無原因
國米歐霸點出局我都廢事講

講到呢一場好似令到米蘭輸左個聯賽咁
就算呢場比你地贏 咪又係上唔到頭三

咪就係，幫球證保住份工仲好啦

咩logic
嬴左都上唔到頭三就唔係黑哨

咁你地又J歐洲決賽？
以前米蘭兩隊係歐聯carry意甲都冇笑鳩電話隊啦

我覺得我真係真心晒

羅馬仔都未過到去球證已經舉yellow card, 仲有依球係邦路斯最後掂, 結果判龍門球, 仲要邦路斯落地後推人又無事, 反疑黃羅馬仔

唔使問d蛆又話自己幅圖最準啦 不嬲意甲都係蛆一個準則 其他19隊一個架啦 咁得閒不如諗下自己果隊點解係意甲無其他隊鐘意同出到歐聯咁廢啦

出到歐聯廢都講得出
定係你又J歷史呀

唔講歴史同你講近代史 最近一隊意甲球隊攞歐聯係咪蛆呀 再上一次呢 不過再上一次都唔係垃圾蛆攞

3:13開始，乞衣專用球倒，自己用腳踢草地可以有12碼 ，班乞衣可唔可以黑少d呀？

你都係縮番你老母個西度啦

拿波利下場有反蛆示威

近代史 乞衣為意甲係歐戰搶咗幾分呢唔知

性慾殺點解仲可以入黎柒
係咪真係狗唔識睇人話

仲有計緊個d喎我講

拿玻里又自己圍爐

自閉咁樣 可能其他祖記fans都廢事理9佢 蛆記有呢條性垃圾真係喊三聲

最好我地19隊自己一個聯賽算

你班友仔唔跟蛆狗d規矩玩，仲係度對牛彈琴

大家咪鬥選擇性失明囉，橫掂你地強項嚟
我有我po嘢，乞衣係黑哨就緊架啦，吟詩都吟唔甩

我地無失明wor
個個都睇到你係到吠

祖記一隊杯葛晒意甲19隊

我都睇到乞衣話自己冇黑哨呀 真係唔撚知醜

係意超玩就要守意超規矩，再嘈停你賽丫拿

以後第二名既攞意甲算 垃圾蛆自己攞意黑吧啦

笑死
黑哨隊話返人地黑哨
真係唔知邊個唔撚知醜

最黑既話人黑 惡過疤狗 咁又係 你老母個西俾人屌到黑曬生埋你d自閉仔出黎

拿玻里都仲好意思講，dybala上半場禁區起腳比人推都走甩咗，仲出嚟吠？po篇文就大鳩晒？我都po先
拿玻里方面對當值主裁判感到非常不滿，認為裁判的判罰改變了比賽。祖雲達斯前鋒迪巴拿在賽后接受了《全市場》的採訪，談到了本場比賽的爭議。
——對點球梅開二度和12碼判罰的看法
“這是嚴峻的考驗，很高興我把握住了機會，將12碼打進。在一場比賽中打進兩球12碼並不容易，因為門將在面對12碼時可能做出多種不同的選擇。每當祖雲達斯獲得12碼時，總會飽受質疑，而當我們的12碼被漏判時，他們卻又默不作聲。”
——這場比賽引發了不小的爭議
“正如我剛才說的那樣，每當判罰有利於祖雲達斯時，我們總會飽受質疑，但當我們遭到誤判時，他們卻視而不見，默不作聲。我認為裁判的判罰是正確的。”
——古利巴利當時是否踢到你了？
“你可以去向他本人求證，他肯定會告訴你實情，他踢倒我後當場就向我道歉了。”

至於國糞？

前足唔當手球？

祖記快d搵個人理下佢啦 呢位性垃圾已經癡左線

你老母仲撚慘，生撚著個冇腦嘅，人地話佢地唔黑我咪比d証據囉，咩叫最黑話人黑？即係黑9次可以屌黑10次個隊？上山拜你老母啦柒頭

無話有錯喎 不嬲意甲19隊對蛆都有第二個準則架啦 恕下都喎俾

又要扮盲了

由佢之前mon post 嬲嬲豬再入黎我蘭post柒完
再當係自己撚緊人開始
我地已經全部當佢弱智閪雜種狗

祖記搵人和應下佢啦 就頂佢唔順

黑哨狗 黑少d啦，賤種狗

證據
你只係係到證明自己係弱智閪雜種狗咋

好撚慘，應該比萬人圍屌到傻撚左

蛆狗緊係少比人判十二碼啦
都黑撚走哂

人地自稱一隻蛆狗撚哂你地成個米蘭post架

講到自己蛆就一定係對家錯 唔怪得其他隊咁憎蛆 真係癡曬缐 講圍爐你自己繼續生活係自己幻想世界啦 垃圾

所以咪話鬥選擇性失明囉 po晒出嚟都唔撚認，你老母真係死唔眼閉，生著你條厚面皮白痴仔，乞衣黑哨都唔到你唔認架啦，仲撐

有無祖雲達斯球迷解釋下(非厚顏無恥祖狗)
性慾殺係咪曲線反祖？
唔係做乜係到丢架丟足幾日
再比萬人圍屌到傻撚左仲繼續係到吠緊

比埋圖就選擇性失明話人越位

好喇好喇
認真我蘭真心黑哨
黑到今季差唔多場場比人紅牌打少個
又接近場場輸12 碼

咁祖雲達斯係咪黑哨隊？

屌 北京電視機黑完人就話人黑番轉頭 無賴到

怕你地係真盲，Po多次

踢草地自殘都有12碼

乞衣明明黑鳩人仲死唔認，無賴到

3:13 呀，搵埋比你班乞衣

性慾殺思維：

我蘭先係黑哨
祖雲達斯唔係黑哨

嘩講黎真係人唔笑狗都吠

蛆狗好波

整返link先

狙狗兜咗未？

自己對米蘭國米拿仔黑就話人呢一場黑個一場黑 米蘭夠係今季最多被判十二碼既球隊 不過係蛆心目中佢地場場都係受害者 其他隊黑過所以要還番俾蛆 蛆記係意甲黑手黨 幫你地出頭

咩係 A 米 ?

唔重要
記住祖雲達斯係黑哨隊就得

你係狗嚟架咋，唔好扮人啦
我嘅原意係呢d有利吹罰隊隊都會有，不過咁耐以嚟見班畜生講到得祖記先係咁，我咪將個現實話番比佢地知囉 不過現實係難接受嘅

多人反蛆到 唔只係意甲犯眾憎 係歐洲犯眾憎 加埋米蘭國米成十隊

再再上一次都唔係啦

總結一下
依家有三個事實係擺在眼前既

1.祖雲達斯係黑哨隊
2.性慾殺係弱智閪雜種狗
3.性慾殺令祖雲達斯更加犯眾憎

有無人反對

唔接受現實果個係你呀
求下你醒下喇好無

有利吹罰隊隊都有岩呀
但你老母臭閪祖雲達斯特別多咁解囉
你夠撚膽唔認？
咩原因咁多隊球迷屌柒你一隊？
冰封三尺非一日之寒呀屌你老母

就算你唔接受自己捧緊黑哨隊
起碼你都認自己係弱智閪雜種狗先喇
我諗應該無人反對依個結論既

同精神病人傾計真係好辛苦

我屌佢老母就快屌到無力

老實講 真係唔想覺得個個祖記迷都好似佢咁

4.祖雲達斯係假波隊
5.祖雲達斯自己都係乞兒走去笑人地乞兒

我響高登時期同一隻祖狗玩過
過到黎見到呢隻
發現隻隻祖狗都係一撚樣

叫佢屎眼睇下邊個唔認黑哨啦睇返前幾頁呀性慾殺

會唔會係同一隻狗黎呀

咁真係唔知
可能係
但唔同名

幾時出番故

佢個思唯就係只要其他19隊有黑過人 我黑番你就正常既 係正義既行為 其他球隊既攞3分當交保護費

明明幾頁前認左佢當睇唔到

其實係有張紅牌搞左好耐先補上補......
至於12碼，近距離波打手，手有伸出，可出可唔吹，吹左就當然有主場雞嫌疑，講真睇哂全場唔覺得球證好偏向祖。

嘩，史前時代既舊故都記得？

Sky sport media set都話唔應該判十二碼

係咁提我玀十二碼，同一隻啦
一陣又比人話我玀都有乙位，所以佢地有乙位都係啱既

6.電話隊話其他隊黑哨

唔撚知以為班蛆好豪，好似11/12個陣好似夠膽死比800萬買雲佩斯

借古達度借三年
都仲好意思笑人乞兒
唔知咩心態

根本全世界都知蛆成日出乞衣價

人地大拿拿九千萬買斜恩架

丫諗起斜恩，以前著藍色衫就周不時挑戰球証，著左黑白間之後，就同球証好fd，真係幾奇怪

細聲啲啦屌

最搞笑係攞迪路飛奧已經傳左波既圖當offside 咁又係 不嬲黑開宜家正常小小又覺得被逼害

好似係賣肝禁區線手球+禁區外摌跌，判左2個十二碼比蛆狗之後講

蛆d得益多到
羅馬呢場 拿仔意大利杯 國米今季第二輪 米蘭12年被保方撈走個球仲有今場
唔係話你黑但成日咁多得益 正常咩
有無巴打補充整合？

咁就兩個12碼，黑到呢

想做死人咩

有邊球判錯呀賤種蛆
唔通似你地蛆狗禁區夾低人都可以唔吹咩

你條撚屌自動收皮啦好冇

佢意思係話,除咗蛆之外,無一隊值得擁有十二碼

BTW,蛆有啲咁既球迷,真係可憐
蛆區都開始無人理佢啦

咪就係呢場囉
果時響高登不論西甲迷,英超迷都出黎屌柒袓狗
果時D祖狗見唔對路隻隻潛晒水
冇一隻敢出黎吠

繼續屌蛆，咪撚畀佢沉

好多豪門都係咁
琴日睇皇馬又係 80分鐘左右就黑到仆街

Pepe Reina: The referee cost Napoli in Coppa Italia defeat at Juventus

“We had a good first half, made Juve split apart and did our work,” the goalkeeper told Rai Sport (via Football Italia). “With the second half incidents, everything changed. The result changed because of the referee’s decisions. That is all.

“What am I supposed to do, disappear? If a player gets the ball, he gets the ball, end of story. Are goalkeepers not supposed to touch the ball anymore? In my view, I moved the ball, so he either had to jump or get out of the way. In my view, people aren’t talking enough about the penalty on Albiol.

“That incident was definitely more of a penalty than the Cuadrado one. We must certainly learn and improve and play a better second half, but I am absolutely furious. It’s not fair. The final result was changed by the refereeing decisions. That is all you can say.”

To make matters worse, the second came as Juve broke with Napoli still appealing for what looked like a stonewall penalty to them after Raul Albiol was chopped down.

Napoli director Cristian Giuntoli described the performance of the whistler Valeri as “shameful and damaging to all Italian football”.

City mayor Luigi De Magistris then weighed in with a statement.

It read: “Yesterday in Turin we suffered once again from an injustice, a game that was full of, and influenced by, repeated refereeing mistakes.

“It was a disgrace on top of disgrace.”

Sky Sports report that Napoli are now considering throwing in their kids for the second leg in protest.

"testa di cazzo" (Dickhead)    ?

Juventus coach Massimiliano Allegri has escaped punishment for insulting the fourth official during his side's 2-1 defeat at Fiorentina at the weekend since no mention of it was made in the referee's report.

While Atalanta coach Gian Piero Gasperini has been handed a two-game touchline ban for similar behaviour in his side's 1-0 defeat to Lazio, Allegri's words have gone unpunished since the Lega Serie A has no powers to consult television evidence in such situations.

Allegri was caught by the Sky Sport cameras clearly using insulting and threatening words in a confrontation with fourth official Elenito Di Liberatore in stoppage time of his side's defeat in Florence, but this was not reported by the official.

Since there was no initial case to be heard, the Lega Serie A does not have the powers to consult video evidence retrospectively, unless they are made aware of possible acts of violence or anti-sporting gestures.

Gasperini, on the other hand, was sent to the stands in his game and, consequently, he has been punished for anti-sporting behaviour which was addressed during the game by the match officials present.

Inter Milan earned two penalties in first half against Juventus - Stefano Pioli

"There was some tension at the final whistle, certainly, because of the Perisic red card, but also the two penalties in the first half," Pioli told Sky Sport Italia.

"We played on level terms with Juventus and created the chances, but the incidents did not favour us. The images are clear, Mandzukic's tackle was a penalty and it should've been awarded.

"I used to be a defender, so I can tell Chiellini lost his man and lifted his elbow on Icardi. That's the regret, that we lost because of a distraction on their goal and for mistakes that were not our own. These were important incidents and all those decisions went one way.

JUVENTUS Vs Inter Mandzukic Vs Icardi slow motion

陣間又Post其他隊都有黑黎否定自己成鳩日都得益呢個事實 沒完沒了
老老豆豆 垃圾國米狗憎鳩你地就唔係咩新聞 好多國米狗講咗咁多年都晒鳩氣唔想撩交嗌
但係其他隊都一撚樣咁撚憎你地 唔好仲係覺得比人逼害啦 尤其係你班祖迷咪咁口賤啦 唔係你地咁撚鍾意挑機 呢個Post早就完撚左啦On9

利申最憎打泥漿摔角

蛆狗死撚哂？

ching d gif係自己cap定點

用youtube片轉做gif

見完疤狗翻生再見埋蛆狗翻生
係感動既

曝米蘭球員塗鴉祖雲榮譽牆，斥老婦人偷冠軍

AC米蘭和祖雲達斯比賽的爭議風波還沒有結束。今天《米蘭體育報》又報導了更多賽後的細節問題。

由於不滿裁判的判罰，米蘭球員賽後對祖雲的更衣室進行了破壞。據《米蘭體育報》報導的消息，米蘭的球員打碎了更衣室裡的一張椅子，還在牆上進行了塗抹。媒體還表示，有一名米蘭的球員在球員通道內的榮譽牆上進行了破壞，2004-2005、2005-2006賽季的冠軍徽章上面被寫下了“小偷”的字樣。

與此同時，米蘭前鋒巴卡可能會受到禁賽兩場的處罰，他在當場比賽之後指責了主裁判馬薩。

米蘭好野！球場上贏唔到呢隊黑哨祖都起碼係人地主場更衣室呵督尿留番個記號劃地盤發洩下心頭恨

食屎晴

屌你呢隻狙笑鳩其他19隊圍爐取暖真係好笑

性慾殺唔出黎挑機?

開post集中討論蛆d黑哨仲好

支持
整合晒d黑哨片

睇吓蛆狗今晚可唔可以乘住強勢黑到歐聯

大把片 做死人

有口話人, 乞衣都有上過省中手攞12碼, 扮清高嘅雙重標準 屌親個D都出現番自己身上, 求下班乞衣黑少D啦

搵埋比你地, 1:58

差D漏咗, 同一場波 2:41 湯馬臣禁區外俾人剷跌都有12碼 , 又黑一球真EASY

另一球, 3:26 , 基斯普頭鎚頂中彭路基手, 12碼加紅牌, 以乞衣標準咁又黑一球 做雞當自己處女

用兩三日時間去搵條0304賽季既比賽去咬人

講黑哨蛆既經典梗係要講呢場,4:18插水再以禁區推撞吹撚走個波,差撚d黑走拉素個冠軍
點撚知蛆狗第34輪輸撚左比佩魯賈

好撚心賤種蛆咪學人搵舊片啦
你估你隊賤種隊以前黑得少咩

等你好耐喇

不過唔知蛆迷既你知唔知呢場波既重要性係邊
唔好咁辛苦用幾日時間搵條米蘭對安科納既波出黎啦

先將失球化越位，再將越位化為入球

蛆狗
你都係解釋返黑我羅呢場啦
果時你同你D同類俾人屌到唔敢浦頭
俾個機會你講下點樣唔係黑哨

條垃圾無咩料到喎 曲線話人知近15年既片都搵唔到

搵條陳年既片話人黑 = 自己黑人係理直氣壯，替天行道？

有新意有新意